有無人識搞眾籌整衫 ？ 整件習大大病毒衫 睇下啲警犬點拉我

如題

呢張

拉你駛同你客氣咩

有盪畫紙可以自己印

但好似有版權

又少一個ac 喇

瞓咗十個月？拉人講興趣！

一定 搵位入你

如果就咁着呢件衫出街都拉 我相信足以能夠激起更多的民憤 為冷靜咗咁耐的香港提供更加多的燃料

如果咁都拉得入 再喺香港生活 都無咩意思

條傻閪應該當咗我係警甴掛

區區都貼, 會唔會24小時on call